岩岩打飛機唔記得拉窗簾

仆街，隔離個毒撚一定偷影我

好彩影低咗

吓 你打飛機黎呀？條野細到見唔到嘅

撚睇到你粒豆鼓咩

仲要成日等lift 都會撞到佢